當年五嶽劍派掌門，今日死剩一個尼姑

左冷禪

岳不群

天門道人

莫大先生

定閒師太

得返定閒師太一個未死

任盈盈都退出咗，儀琳都返大陸

林平之出左家做和尚

山下智久

東方不敗尋晚仲有戲

任我行都有